蔡若蓮個仔，張華峰個女同埋伍淑芬老公可以接受毛主席蒙召，真係可喜可賀

恭喜恭喜

多一個就齊腳開枱